今朝搭車見到有個小學生仲高過我

依家d 10後咁撚高嘅

Me 161

高過你有幾難
利申 163

殘障

下乜而家啲人咁高㗎咩

所以呢

161.2